{"translation-revision-date":"2024-07-09 18:03:47+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Preference activated - %s":["Asetus aktivoitu - %s"],"Preference deactivated - %s":["Asetus poistettiin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 - %s"],"Preferences":["Asetukset"],"Back":["Takaisin"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/preferences.js"}}